講多一次！速遞唔好用5dexpress!唔好用5dexpress

我一早係6月個陣已經出post叫大家唔好用5dexpress 住
個陣勁比人話分化，又話岩岩start up係咁
體諒下啦！又話不完美可接受

黃色經濟圈唔係大晒..速遞大家咪用5dexpress 住

兩個月都黎緊
依間速遞無改善不突止
重越嚟越嚴重！

岩岩重有另一間黃店出發明，話比大家聽出哂事

唔好再用5dexpress ，唔好再出黎用黃色經濟圈個名黎呃大家

絲打，我到而家仲未收到件，個幾月，音信全無

你有心理準備份件無咗
我真係唔敢想像依間野點運作
四個月都黎緊完全冇改善過

我覺得肯定係唔見啦
佢一定唔賠比我就玩唔應機

咁睇錯我個陣收到錢賠返比我真係好好彩
不過都已經三個月前嘅事
我見fb班苦主問間野係咪執咗完全無人應

佢根本無視班苦主
有心既一早解決左問題啦
一間快遞公司最重要係令客人收到件啊

巴打你係買咗咩用佢黎收貨貴唔貴
我自從上次之後所有親朋戚友我都叫佢地咪用依間仆街

黃色水魚圈

好彩有你呢班水魚幫人試

其實唔貴，幾百蚊，
但係係我個女既生日禮物，同埋斷左貨買唔返
所以我想要返件貨多過賠錢

唉我個陣都係只係想要返件貨
希望你買得返一樣嘅禮物啦

其實黃圈仲有其他速遞 eg人鏈

人鏈幾有心做
睇住d自取點越嚟越多
仲可以安排上門取件/派件

用有tracking嘅黃色快遞啦
好似得2間有tracking system
傘兵同kingkong
唔明點解有啲可以無tracking system
點放心交件貨俾佢

有問過
但上門取件門檻比較高
重未用到佢

當初好多人推5d架
唉

貴咩？

要十件以上先免費上門收件
未必有咁多客肯用

佢最平

整唔見件好大鑊喎
真係要諗諗